警方在中環遮打花園發現十多支汽油彈

黑警班撚樣又啱啱開波先搵到？

push 唔好習慣同無視

又想打壓集會

屌那星班冚家鏟汽油彈雷達

手足好嘢

哦

陣間又衝入集會啦

咁樣我地係唔會驚架

剛開始即打壓，佢班撚屌

日日都食屎賤畜

屌集會都搞

收工即衝出黎，仲有幾個站先到
可以準備返轉頭

係咪伊朗開始做嘢

自己放完 自己發現😅

上幾次又係，班警畜護旗撚

又係自己放去？

捉唔到人

爭在未搵到槍，核武，高達

每次都玩呢招 悶唔悶

集會嘅手足請睇路...

係手足嘅就一定唔割有備而黎

都幾肯定係瘋狗亂咬

Push

邊有人會係集會放魔法

又屈

唔割

仲有幾個站先到，睇live暫時冇事發生

仲諗住食埋飯就去
係咪又玩腰斬

基本
不過班警畜未免太準時搵到

睇live暫時平靜囉，不過班警畜要玩嘢隨時開得波

d狗真係輕度弱智

悶唔撚悶呀。。

大家要有定心理準備警畜隨時發癲

嚴重啦。。。下嘩

教師，重點打壓對象

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

ok

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

又捉鬼

永遠係集會前搵到，早多2日搵到都冇

次次都係咁

繼續去啦
佢大你咋嘛

黑警劇本毫無新意

次次都搵到，傻既都知你砌生豬肉

又會咁岩放出黎比你睇

閱

屌你老母我哋後面仲有一萬支，突擊燒後面堆狗車啦。
無咗堆Backup狗車，堆狗即做死狗

又嚟埋雷

黑警一定要仆街死全家
但我更加想要普選！

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

我開始懷疑係同一批氣油彈，不停搬去唔同地方，然後話發現左

真假都唔割架啦 收皮啦黑警

可能係1月1日棄裝，希望冇指紋

你估下係邊個放低嘅

警方在中環遮打花園放低十多支汽油彈

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

應該係棄裝啦
香港人對汽油彈已經習慣,班垃圾就算想影響形象都唔會屈汽油彈

好悶
次次都用同一招

瞓咗7個月？

依家班狗玩法係批你集會遊行，
然後集會遊行前就話搵到武器，
之後就懶明正言順咁打壓集會、言論自由，
再順便來個大濫捕，搞到白色恐怖。
想之後越嚟越少人出。

推

左手交右手
自己拎出黎然後發現

可能得1個樽，但又夠製造十幾個

是但喇

你估市民信唔信？！
次次吹大雞前一日都搵到嘢...
平日食瞓痾？！！

佢哋係責任維持治安，保障和平集會進行，否則就係無能

k

S

收皮啦

係唔係睇得cctvb多，好L悶，俾d新意！

［置頂］仆你個街點解今日個集會完全推唔起

手段可唔可以改吓?
班黑警真係唔係扮㗎喎，真係低9能㗎喎! 近得支共多，無得救!

其實會唔會係1月1行完有手足棄裝漏底

見倒兩箱汽水樽？

死黑警 我屌你啊

唔好亂認住

否則就係無能黑警

聽講狗嗅覺靈敏

黑警放？ 👈🏻

火魔咪火魔 吹鳩？👈🏻

集會現場都仲係有好多人，冇人驚

又玩野

唔理係1月1手足留低定黑警搞事都阻唔到我地

今次改咗劇本，改做集會前一刻發現

我意思話出到汽油彈

哇好勁 好驚

好撚煩班狗

閱 thx for sharing

我樓下間7仔大把啦

火魔搜索師

教師x汽油彈

老蘭有酒有乜出奇

好撚悶
成日用呢啲招數

唔割 手足好野

下午已經有狗車泊係到
咁遲先搵到？

有就係愛丁堡對匪旗用左啦

近期做所有野都係想和勇互屌, 所以唔好中計.

鑊鑊都冚到咁應，有鬼？

我呢個post？幾時有捉鬼

已經去左，冇事發生

好似tvb咁d垃圾戲幾十年都係一樣

砌生豬肉都睇對象丫大佬

教師集會呀屌

收皮啦
咁撚危險就咪被人行過去啦
地鐵站又唔撚封
d人直行直過
利申：七點左右係遮打附近

真係好想做尻教協

重覆重覆又重覆咁發現同一批

如果真係手足放槍嘅話
你算唔算割蓆？

知㗎喇，喬裝做㗎嘛

Source？

玻璃樽裝水炸

辣殺連自己都說服唔到自己去打壓集合
剩係識揾藉口

五金鋪成個武器庫

咪就係想屈老師 係咪姓楊個局長唔忿氣落order做野啊

突破盲腸

我意思係黑警爭在未9up到呢個地步去打壓人
我堅核爆都唔撚割

成日都咁啱